主人唔願飲水 有咩解決方法（多圖）

主人唔飲水攪到好少去廁所 同埋便便一粒粒
怕主人長期落去會有腎病and便秘
請問眾貓奴有無解決方法？

令付上ig
ig: wowostagram

用咩水機

係佢面前斟水提佢飲

多啲抱起佢摸住佢講：「飲多啲水對你好好架，你好乖架嘛係咪？」

插電 噴泉個種

我屋企果隻又係咁，之前搞到好大鑊
而家餵糧會加大量水，要佢飲晒先食到
每日餵兩次糧，每次會落 100 ml 水佢飲晒先食到

用噴泉水機
我朋友隻貓以前都唔飲換左水機就成日飲

試下流動嘅水

餵糧加水試下

試過一次 但係太有性格
絕食左兩日

直接餵濕糧啦
貓貓通常唔會主動飲水架
就會飲都唔會夠佢需要既份量

濕糧既話
就算佢唔飲水都夠水份

開頭我係分 4 5 次咁加，要佢食啲飲啲咁
之後慣左就一次過加晒 100 ml

罐罐濕糧加水

放足兩日 行埋糧到都做埋屎個動作

我試過換蒸餾水 水喉水 煮過嘅水 都唔飲

有呀 但係13蚊一罐 日日開都幾貴

咁一餐乾一餐濕啦
如果佢唔肯飲水，好可能會有泌尿系統問題
到時用既錢肯定貴過D罐罐
當一日食$13乾糧
一個月都係$390，都唔會太貴

你餵開邊隻罐罐？
你可買大罐既，一罐分兩餐餵都OK
另外果半罐雪住佢
第二日用熱水浸暖之後餵

有D Grain free 既罐罐都係$18-20，例如kakato、instinct、wellness core
分兩餐就平好多

濕糧已經夠水
唔使溝水開
飲太多水都唔得

你個咀吸一啖水 咀對咀餵佢

我由主人3 、4個月已經餵罐加水
習慣左有時玩完都自動走去飲水

少屙尿就算未去到腎病都會尿道生石，嗰度要醫已經一大筆，唔好為左幾廿蚊一日揾隻貓健康搏

濕糧再加少少水啦，飲唔夠水搞到泌尿有問題手尾好長

罐頭買applaws啦
有一排轉左kakato, 因為平d, 但有個朋友買左一罐入面有骨，隻貓差d啃左，好彩最後嘔返出黎

我隻貓成日食濕糧飲雞湯，而家會自己飲水，不過貓砂就用得好快

同埋食濕糧要勤力擦牙，食左一年全濕糧勁多牙石，個口勁臭

有冇人會餵湯包？
其實好唔好咖？
因為日日濕糧都真係幾貴下

我餵濕糧+一日一餐貓奶

淨食湯包唔夠飽，過一陣又肚餓

只可以當飲多左水, 當主食仲貴過食罐頭